香港而家多唔多激進主義武裝分離份子？

少咗武裝兩個字有大把

革命民族主義聯盟 革族盟